2017香港電視大獎男主角獎試水溫你點睇？

游大東：個人而言，單純討論演技，王浩信一定好過馬國明，前者有層次有變化，可塑性高；後者木口木面，有欠立體。但，馬明在《降魔的》演出的確討喜，如果小弟真的設立「男主角獎」，你會想馬明拎呢個獎，還是覺得Signal Wong最實至名歸？

係咪掉轉左寫啊
點睇都似係王浩信木口木面多過馬明喎